美國據報對伊朗發動網絡攻擊 癱瘓武器系統及能源設施

美國據報對伊朗發動網絡攻擊 癱瘓武器系統及能源設施

美國據報已針對伊朗的武器系統，發動網絡攻擊。

《華盛頓郵報》報道，美國的目標是癱瘓伊朗控制火箭及導彈發射的電腦系統。

《紐約時報》就報道，美國發動網絡攻擊是要報復伊朗，因為伊朗日前擊落美軍無人偵察機，美國亦指責伊朗是早前霍爾木茲海峽附近運油輪遇襲事件的幕後黑手。

美國總統特朗普早前說，要對伊朗實施新一波「重大」制裁。